import shuffleArray from '../../../utils/shuffleArray'

const Questions_Basketball = [
  {
    question: "Quel est le diamètre d'un panier de basketball en pouces?",
    options: shuffleArray(['18 pouces', '20 pouces', '22 pouces']),
    answer: '18 pouces',
  },
  {
    question: 'Combien de joueurs y a-t-il dans une équipe de basketball?',
    options: shuffleArray(['5 joueurs', '6 joueurs', '7 joueurs']),
    answer: '5 joueurs',
  },
  {
    question: "Quelle est la hauteur d'un panier de basketball en pieds?",
    options: shuffleArray(['10 pieds', '12 pieds', '8 pieds']),
    answer: '10 pieds',
  },
  {
    question: 'Combien de points vaut un tir à trois points?',
    options: shuffleArray(['3 points', '2 points', '1 point']),
    answer: '3 points',
  },
  {
    question:
      'Quel joueur détient le record du plus grand nombre de points marqués en un seul match NBA?',
    options: shuffleArray([
      'Wilt Chamberlain',
      'Michael Jordan',
      'LeBron James',
    ]),
    answer: 'Wilt Chamberlain',
  },
  {
    question: 'Combien de temps dure un quart-temps en NBA?',
    options: shuffleArray(['12 minutes', '10 minutes', '15 minutes']),
    answer: '12 minutes',
  },
  {
    question: "Quel est le nom de l'équipe de basketball de Los Angeles?",
    options: shuffleArray(['Lakers', 'Clippers', 'Warriors']),
    answer: 'Lakers',
  },
  {
    question: "Quel joueur est surnommé 'King James'?",
    options: shuffleArray(['LeBron James', 'Kevin Durant', 'Stephen Curry']),
    answer: 'LeBron James',
  },
  {
    question: 'Combien de titres NBA Michael Jordan a-t-il remportés?',
    options: shuffleArray(['6 titres', '5 titres', '7 titres']),
    answer: '6 titres',
  },
  {
    question: 'Quel est le nom du trophée remis au champion NBA?',
    options: shuffleArray([
      "Trophée Larry O'Brien",
      'Trophée Bill Russell',
      'Trophée Michael Jordan',
    ]),
    answer: "Trophée Larry O'Brien",
  },
  {
    question: "Quel joueur a été surnommé 'The Black Mamba'?",
    options: shuffleArray(['Kobe Bryant', "Shaquille O'Neal", 'Tim Duncan']),
    answer: 'Kobe Bryant',
  },
  {
    question: "Quel est le nom de l'équipe de basketball de Chicago?",
    options: shuffleArray(['Bulls', 'Bears', 'Cubs']),
    answer: 'Bulls',
  },
  {
    question: 'Combien de points vaut un lancer franc?',
    options: shuffleArray(['1 point', '2 points', '3 points']),
    answer: '1 point',
  },
  {
    question: "Quel joueur a été surnommé 'The Big Fundamental'?",
    options: shuffleArray(['Tim Duncan', 'Karl Malone', 'Dirk Nowitzki']),
    answer: 'Tim Duncan',
  },
  {
    question:
      'Quel joueur détient le record du plus grand nombre de passes décisives en carrière NBA?',
    options: shuffleArray(['John Stockton', 'Magic Johnson', 'Jason Kidd']),
    answer: 'John Stockton',
  },
  {
    question: "Quel est le nom de l'équipe de basketball de Miami?",
    options: shuffleArray(['Heat', 'Magic', 'Hawks']),
    answer: 'Heat',
  },
  {
    question: 'Combien de titres NBA les Boston Celtics ont-ils remportés?',
    options: shuffleArray(['17 titres', '16 titres', '18 titres']),
    answer: '17 titres',
  },
  {
    question: "Quel joueur a été surnommé 'The Diesel'?",
    options: shuffleArray([
      "Shaquille O'Neal",
      'Charles Barkley',
      'Patrick Ewing',
    ]),
    answer: "Shaquille O'Neal",
  },
  {
    question: "Quel est le nom de l'équipe de basketball de New York?",
    options: shuffleArray(['Knicks', 'Nets', 'Raptors']),
    answer: 'Knicks',
  },
  {
    question: 'Combien de points vaut un tir à mi-distance?',
    options: shuffleArray(['2 points', '3 points', '1 point']),
    answer: '2 points',
  },
  {
    question:
      'Quel joueur détient le record du plus grand nombre de rebonds en carrière NBA?',
    options: shuffleArray([
      'Wilt Chamberlain',
      'Bill Russell',
      'Kareem Abdul-Jabbar',
    ]),
    answer: 'Wilt Chamberlain',
  },
  {
    question: "Quel est le nom de l'équipe de basketball de San Antonio?",
    options: shuffleArray(['Spurs', 'Rockets', 'Mavericks']),
    answer: 'Spurs',
  },
  {
    question: 'Combien de titres NBA les Los Angeles Lakers ont-ils remportés?',
    options: shuffleArray(['17 titres', '16 titres', '18 titres']),
    answer: '17 titres',
  },
  {
    question: "Quel joueur a été surnommé 'The Answer'?",
    options: shuffleArray(['Allen Iverson', 'Dwyane Wade', 'Chris Paul']),
    answer: 'Allen Iverson',
  },
  {
    question: "Quel est le nom de l'équipe de basketball de Toronto?",
    options: shuffleArray(['Raptors', 'Grizzlies', 'Hornets']),
    answer: 'Raptors',
  },
]

export default Questions_Basketball
